請大家唔好再話侵侵身體唔好 侵解釋點解上次行路咁慢

請大家唔好再話侵侵身體唔好

有病就睇醫生啦

佢唔比佢個醫生公開佢嘅真實身體狀況
好擔心呀
大家一齊集氣支持佢
祝佢身體健康啦

集氣！